我覺得15歲浮屍單野一定會捉到人

首先我深信單野一定唔簡單, 絕對係針對示威者
黑警嫌疑一定最大, 加上呢兩星期黑警已經可以喺街綁架人, 好有機會少女係被跟蹤綁架
但少有地今次佢地竟然唔係話自殺, 仲要9秒9出嚟澄清
應該已經做緊野, 搵個當時喺附近死者既朋友/藍絲出嚟屈, 跟住用呢單case嚟「證明」我地之前對浮屍案既懷疑係唔合理
大家一定要跟實單case, 捉到人要即刻自己查
可以肯定既係黑警而家咁大權力, 一定唔會真查案, 所有野都只會搵替死鬼

可能會屈埋凶手有份參與反送中, 係勇武派

邊個捉？

樓主捉？

弱智

捉完
Lan線自殺

呢樣係我最擔心既野

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失